其實私了無問題 但唔好成日影影影啦

屌 話明私了 仲影
比人錄到放上去人面識別 邊個比返個手足我

大家都知POPO 有強個人面識別軟件啦

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比人打既福建人係因為搞福建獨立，所以比一班愛國人士打

tui

記者所以落雨

真